Facebook 巴打 求教report page 技巧

點先可以report 到啲藍絲Page收皮？
今日大大話話report咗幾十次。受夠佢哋啲假新聞!!幫幫手

推

push